司徒華民主運動財政基礎 教協業務舉例 超市電器書店旅遊牙科

超級市場購物：文具、書籍、家品、食品及日用品等
櫃枱服務：各類電器、床褥訂購、各類餅券、海洋公園套票銷售等
小電器專區：各類小電器、電腦軟硬件、時鐘等
綜合服務部：裝裱、襟章製作、釘裝及影印服務
醫務化驗中心：醫療、化驗、各項健康檢查及營養師服務
視光中心：驗眼及配眼鏡
教協田園圖書坊：售訂書籍服務
翠明假期：旅行團及訂購機票酒店
牙科中心：各項牙護服務
其他：課程、講座及康樂活動

＊ 詳細資料可向教協直接查詢